[純討論] 不如唔好用火系魔法師

主要原因係民意
明白前線手足會有自己嘅判斷 d狗俾火燒死都冇人可憐 不過我地要成功抗爭嘅話唔係靠打贏班狗而係靠大家團結! 放火一黎冇用 二黎觀感差 所以所有有機會失民心嘅行動都盡可能唔好做 而且成日麻煩到企我地呢邊嘅消防都唔好!

光復香港，時代革命